波台女神第一爭霸戰C組:柏木由紀 VS 上原亞衣

正皮: 柏木由紀
負皮: 上原亞衣
2天後停止計算

波台女神第一爭霸戰走勢表:

A組冠軍VS B組冠軍 C組冠軍 VS D組冠軍 再到決賽

A組:
有村架純
渡邊麻友

B組:
新垣結衣
麻倉優

C組:
柏木由紀
上原亞衣

D組:
宇都宮紫苑
三上悠亞

@jxxxxxxxx

推

亞姨咁肥

正皮

成班on9

大鼻完勝啦

投乜鬼，A組有村架純冠軍ed